保叔：李城絕對係降班大熱

英超開季除了為大球會預測排名外，球評家都喜愛估計哪支球隊降班，前保加利亞球僮相信，因上季復賽大走樣而要轉戰歐霸的李斯特城應難逃一劫。

李斯特城2016年曾擊敗阿仙奴奪得英超，當時觀看直播的保藉球僮相信李城季尾應保不住英超席位，箇中原因跟領隊有關。

「雖然李斯特城領隊羅渣士具備領導才能，但始終因為上季失利而心理陷入崩潰。而且會方季前放售多名球員，羅渣士未必能作出最好的應變。即使球隊簽入卡斯泰尼等球員，球隊的前景仍不甚樂觀。」保叔在其專欄寫道。

這名38歲前保加利亞球僮亦指出，季初賽程會將李斯特城推往深淵。「李斯特城頭3場將面對西布朗、般尼及曼城，相信極難取得分數。如果之後對韋斯咸的比賽也未能取勝，聯賽只是開始一個月，就會發現日子將極度難過，而他們亦缺乏足夠的經驗去處理這些問題。」

球僮都有明叔🥴

笑咗😂 仲諗緊邊個

唔樂觀
但點都唔會去到降班咁柒

降班3隊 狼隊 列斯聯 李城

吹大啲啦不如
白禮頓、富咸、西布朗降班李城都未降啦

白禮頓降硬

華迪 泰利文斯 蘇恩祖 舒米高 麥迪臣
你同我講降班

真係尻吹都唔好咁大啊... 一大堆等降班都未到李城啦

帶棗兒又名屈dee aka蜜糖人
不斷老屈李城唔掂兼降班
觸犯港區國安法
因為李城=泰國班主=泰國政府=中泰友好=中共=特區政府

即係煽動他人認為特區政府唔掂兼出事

阿仙奴降李城都未降啦

維拉 白禮頓 修咸頓 水晶宮

仲有富咸、般尼

白禮頓
富咸
維拉
西布朗

都未計精工/韋斯咸/紐卡素鳩up都有7隊危過佢啦

李斯特城2016年曾擊敗阿仙奴奪得英超
乜能擊敗 我廠都冇諗過爭

果季阿狗好似雙殺李城

果季阿仙奴做左聖誕冠軍
咁都叫無爭

反而係熱狗覺得自己爭緊冠

花迷明叔係？

有份踢呀 老友